如果我係共產黨, 要令反對派光譜向中間偏藍移,會咁做

首先做足RESEARCH, 睇下反對派陣營邊個政黨立場最愛國, 邊個立場最親共, 邊個立場最偏淺藍
知道邊個政黨可以歸為自己棋子,就可以開始做野
就係每次選擇果時倒票比呢D反對派
呢D中間偏藍反對派最後可以高票得選
其他反共反得最勁既呢, 一係選唔到, 一係低票得選
咁樣就會出現一個結果, 迎合愛國藍屍既反對派, 就可以包證入到垃圾會
相反企得最硬, 唔撚迎合中央果班, 就食撚晒屎
變相共產黨就可以利用垃圾會議席, 引導反對派光譜不停向中間偏藍移, 最後成為自己既棋子

點解假設共產黨可以倒票落人到，同埋入到立法會既呢啲黨派可能立場會移

因為見到蟲泰比其他4人都多票, 仲見到蟲泰入到垃圾會係大單野果時唔撚係投棄權,就唔撚去開會
就諗起2011年既泛民

倒完票比條友,條友就做自己隻傀儡, 點解唔做?

唉⋯⋯睇到垃圾會都心酸